[
    {
        "randomId": 211
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngira inkongoro nkazogereza hejuru y'uruzi ntizigwemo",
            "option_1": "Inda mu nnyo",
            "option_2": "Amashaza ku rujyo",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Ikigega kirimo ubusa",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ibikaci bikaciraniye muri Nyagafunzo, ibisiga bizapfana umukumo",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Ishyari ntiriba rito",
            "option_4": "Agacebe k'intama",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Urambaze wampaye iki?",
            "option_1": "Umugozi w'ibijumba",
            "option_2": "Isha mu mukenke",
            "option_3": "Agafundi",
            "option_4": "Umusambi; ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Umugozi w'ibijumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mvuye i Gisaka nsomera igisate",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Ibigori bifite imisatsi",
            "option_3": "Umuhoro",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera ibisakuzo bya Nyirasapfu",
            "option_1": "Rugo",
            "option_2": "Amafuni mu rukoro",
            "option_3": "Uruhabuzo mu ntoke",
            "option_4": "Umusoro",
            "correct_answer": "Amafuni mu rukoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Imana y'ishyanga irabagira mu ishyamba",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Ishavu",
            "correct_answer": "Ishavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera aho uzikundira ntuhatahe",
            "option_1": "Agatwa mu ibumba",
            "option_2": "Ikizubazuba",
            "option_3": "K'umutima w'undi",
            "option_4": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "correct_answer": "K'umutima w'undi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mapfumfuramanyoni",
            "option_1": "Imende ku ruzi",
            "option_2": "Umwijima",
            "option_3": "Ikigega",
            "option_4": "Amahembe y'inyama",
            "correct_answer": "Amahembe y'inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Umwana wanjye yavutse afite inda",
            "option_1": "Igishorobwa",
            "option_2": "Umuheha",
            "option_3": "Imyobo y'ifuku urwanwa rw'umuhoro",
            "option_4": "Agashwi k'inkoko",
            "correct_answer": "Umuheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mu rugo rw'imiseke hagati Nyamagana",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ururimi mu menyo",
            "option_3": "Ikidasesa",
            "option_4": "Umusoro",
            "correct_answer": "Ururimi mu menyo"
        }
    }
]